[玩命]有冇人夠膽講 動物森友會 唔好玩？

如果無乜心思去設計城市，去人地個島都係釣下魚摸下野

唔好玩

乞衣縮返上閣仔打飛機啦

閣仔毒撚🙈

又召喚到憤怒的屈狗出黎

梗有人鐘意有人唔鐘意架啦
btw覺得好玩過牧場

我抱住尋開心既心態

踐踏一個閣仔打飛機既25k供樓毒撚

我自己都無買
其實都幾明顯唔係個個適合玩

其實呢隻game好玩在邊?
p.s. 未買

安慰下自己咪幾開心

十年後你果3球都唔知可以買乜

D人好有心思砌到自己個島好靚，人地可以上島觀賞一下咁，釣下魚買下野

sims既連線弱化版

其實你一口咬定我月入55k係假

又話我無樓

好肯定話我做保安住公屋

我又何來有三球？

三球係唔係對一個人既懲罰？😭

去隻抽區啦，唔好阻住其他人討論

點download

🙈

你話事？

弱智

樓主搵25k幫老母供乞衣劏房26年

無一刻想過老母早死而去食遺產

終極孝子🙈

呢d game好個人，咁既玩法唔岩我

隻game係咁玩

無興趣
都唔知係到炒咩

個連線真係好撚垃圾，完全唔user friendly
好似唔鼓勵人玩online 咁

港豬最愛mk仔攞嚟溝女用，如果你係柒又毒，根本冇人同你玩。
都係玩返PS4

beta man同D 乸型玩

做啲野不停重重複複 開始悶